RedVelvet Psycho MV歌詞解析

原來係攞我嚟做藍本...

你會錯意其實係講B T S

。。。有咩好解

不過依首歌係ok